回帶 謝安琪 旗袍 高清 download

其實我係黎伸手既

午夜夢回，發左成晚綺夢，一起身就諗起仁kay既旗袍照

上網搵極都搵唔到高清圖，想睇下有無清有link可以放比細佬

你識野

真係無

好大波

Btw張相幾多年前

好

我有本書

收

好撚正

謝安琪袍照

我諗高清圖會好j過本書 我怕你失望

上網收都唔平

幾錢？

er.... 100

淫妻kay真係好撚淫

痴線 本野唔洗錢拎 咁都要成舊水

有幾頁痴埋左要唔要 送俾你
講笑， 唔賣啦， 要留番俾我個孫j

用過？

無， 我自己覺得唔夠高清， 唔夠j
我記得網上面有高清版流傳， 等我今晚番到屋企搵下， 救下巴打條j

恭喜發財大吉大利步步高升金玉滿堂一團和氣出入平安如意吉祥心想事成好運年年合家安康

又要打丁

對腳j撚死人
好想比佢對屌西腳夾死

良家婦女謝安琪

最潮造型：蝴蝶酥髮型

最潮造型2:酥炸蛋散頭

被網民指她是「技安琪」(胖虎)

現代聖母瑪利亞能未婚懷孕

仔仔擁有媽媽優良DNA

支持佔中支持用微博

果時特登去hmv攞左兩本

安琪：我明明是良家婦女， 為何叫我『淫Kay』呢？

咁重PS邊度好睇？

j 住先，屌有張4k 睇完差啲想打J

頂hmv 執左，有部份圖死左
無lu 稍為高清得上面果啲

除咗PS，都要多謝醫生

有波又有腳

影相佬點頂得順

執相嗰個辛苦啲

嗚呀嗚呀

多謝清，救我一命

j 左幾多獲

表起佢欣賞

呢個啱唔啱用？

正

爸爸突然過左身...

原來身邊有人過身 係一件好可怕嘅事

啱你老豆用多啲

靜啦屌你老母

無端端咁，又唔係好笑

打手搵食行遠d 啦

爸爸突然過左身...

原來身邊有人過身 係一件好可怕嘅事

條友啱啱死老豆
係痴線咗啲

講真死人野真係唔應該亂玩， 你講其他都ok 我唔認同最多唔理你
玩埋呢d 野想點， 又唔係好笑， 識唔識尊重

好撚大包米

係著到件琪袍好靚

高清！

ok

佢靚咩？

高清正啊清

lm

低清左啫